又到交換禮物既日子了, 大家有咩心水?

邊啲野最想收到?

想收到銀包, 而家個個勁殘

想收到暖手+電話叉電器
一物二用